美股認真討論區 DI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

金熔lm

Bitcoin 搞咩 又避險

話時話我睇咁耐好少用bitcoin 做炒股指標

次撚次4點先拉升同收皮，點玩呀

有位巴打講得好岩

虛幣交易所既出現

同銀行根本乜撚野分別都無

sleep is for the weak

3點半開市
4點收

Ig熔姐係星期一

無廢老既銀行 由深黃後生仔主導推翻廢老體系，人人買中靚ico就發達

DI=die=星期一鏞

DI=die=熊軍die

正解

答案係李斯

問過徒子未

徒子升都係贏錢

做淡做到硬食兩百點都嬴錢
好友應當悔改

Ching Chong 12000 6000 唔見哂

我地連登有幻二L同徒陛遷坐陣 升跌都數錢

sc 10600 納指你叫我點輸！

我都係覺得佢其實無買

堆舊經濟 林到仆街 就算出派錢呢招都上唔番去

自稱贏錢但叫佢po個log都收收埋埋

咁咪幾好，只道玩邊幾隻

6000係度

輸左100點多啲，今個星期再short call

留名等睇今溶

你認輸咪得，無謂搵命搏

驚閪 加沽！ expected

一定會贏既，點解認輸

我知你係想打respected

唔想害人
睇6000咪put 6000囉

比premium 感覺差，想收premium

硬係覺得入左吹水大會咁

但係中嘅話賺好多喎
最多買leap 咪大機會啲中 你咁有信心

咪仲貴

呢到不嬲都係吹水大會

中就唔貴啦

星期一tsla會唔會番千3呢

SC 中都有錢賺，又唔洗事前比錢

真係跌返1300
連我都想手痕買小小

咁你對6000都好無信心

星期五晚見千4好多1000股1000股咁入

點解

但係1500被鎖盤左好耐
我硬係覺得被機構 基金佬耍

乖啦 唔好同美國作對

你地同邊個講緊野

Sofi用戶一問
有冇人知到時APPL 一拆四sofi會唔會收個「公司股份重組」費用？

1300個時就會等1200 到1200就等1100

真 只蠃冇輸 前日仲kodk緊 琴日就變哂Aapl fans

6000是FAIR PRICE

買唔起put
所以都係買小小玩吓

一般情況接飛刀都會加張lp 保命

唔俾kodk賺2500%，再去aapl賺10%，共賺2760%？

得 講咩都得

會唔會再有KODK $8變$59 既神話😣

其實單日計 個晚taop炒得仲輕鬆 斜上幾百%
插又係斜落唔洗溶

不過無人講

如果你覺得真係一定會落6000 就係free money啦
Lp premium只會喺跌嘅時候越嚟越高喎

又可能下星期爆上去千6呢

美股日日有賭場啦，驚你破產多過無得賭

咁鐘意賭
每個結算日都可以玩末日call啦

上個post都有巴打提及尋晚apple 12點前兩粒鐘
買中到張420 call
就有160倍回報

tsla垃圾股，陰d陰d跌到1400

想撈底

打仗就推得起架喇

星期一千四頭果陣勁多大單係咁掃

跟基金大戶入場

Tesla 1400入同Amazon 2900入
Free money嚟

Amazon咁強勢
跌落2900仲難過tesla1300

全家首家線上賭場上線啦

全球

Apple仲有冇得升

實話有架，呢度個個咁撚重貨

短期就撚知咩 長期一定有

無 唔好入 蟹硬

買茅台

自己嘅 8 月初大方向有幾樣
1. 炒返 tech, 會揀 software / cloud / semicon / ecom電商
2. 繼續 Discretionary
3. 大中小型股都揀
4. 其他多下眼嘅地方可能會係Industrial (Building Material) / REITS (datacenter) / Healthcare (藥以外嘅industry)
銀行航空一律不理

仲有手機，三星屌米華為蘋果都接住出新機

有冇ching用緊TD?
相比起FT
2個個都受SPIC保障
而TD可以FPS入錢 0 commission?

TD HK under HKSFC
TD trade option need charge

No

星期一頭半個鐘誇張到

令人好難唔估係班大户/基金佬壓但價去入貨

E payment 相關嘅嘢都可以諗下
諗過因為幅度廣, 可能持ETF或者兼特別個股做加速器算
ARK系就繼續食ARKW

冇人用呀熔斷broker

s&p 6000下話

佢唔係陰落係直落囉

5. 今溶

溶

契媽搜尋率急升

搵到了空歡喜一場
thx

They know what I want

1400入1500放

唔係過左啦咩

今熔訊號

眾議院過左 參議院共和黨地頭 唔會反而過唔到掛
但問題係點解派錢就會升?
呢D野已經expected

係咪你地推高

amzn個仆街仔下星期破頂

INTEL應該唔少受害者

我玩開阿婆股都中左招

AMD而家高位仲入唔入得過(長線)

等10年我唔信上唔返去

呀婆過多陣就死 所以係正常發揮

繼續食intel人血饅頭，驚咪入少少intel做對沖

今晚無得買
點解啲美國佬咁懶架

唔睇好垃圾intel

散户有錢入市

字節跳動同意剝離TIKTOK美國業務。（路透）

副總裁都賣貨
基本上無得救

MSFT買！
你肯唔要佢肯買

姐點，美國再開一間新嘅tiktok US，分開run?

學生股神沒錢沒辦法

ON9仲送錢俾中國，本身俾人入侵已經柒，
如果俾錢買，就好似打仗輸左，俾錢買返自己塊地咁

FT咪得

M$買呀
會唔會擺25仔過去M$FT偷技術
但都係唔明M$買嚟做乜 同佢業務冇協同效應

會唔會監平監賤賣呢

個陣貪股免費爛肉

學生用td,反正免佣

Marc巴 好似見足24小時咁

咁清倉轉會啦

打算轉TD

大家用咩途徑知道美股市場啲最新消息？

佢話賣，trump都未ok

Sleep is for the weak.

日日都有人問嘅

成千蚊算係咁啦

應該ok
原本Trump打算強行迫佢賣 咁佢依家同意賣
M$應該買得成

Trump's announcement followed frantic negotiations on Friday between the White House, ByteDance and potential buyers of TikTok, including Microsoft Corp (NASDAQ:MSFT). They failed to produce a deal that would result in the Chinese company shedding the app's U.S. operations, according to people familiar with the matter. The talks are expected to continue in the coming days.

While Microsoft already owns professional social media network LinkedIn (NYSE:LNKD), it would face fewer regulatory hurdles in acquiring TikTok than its more direct competitors, such as FaceBook Inc, one of the sources said.

M$ 成日都買起人地然後隊冧佢架喇

diu

我都唔知買來仲咩

M$基本上當超市買野咁，有平咪買左先囉
買完返屋企先諗吓點用啦
冇用咪放係度封下塵囉
反正我大把錢

學強國直接BAN鳩佢啦

ByteDance would exit completely and MSFT would take over TikTok in the US.
Microsoft will be in charge of protecting all US user data.

肯定可以壓價買走,然後將TIKTOK改個名繼續俾D用戶用,咁樣美國人就唔會突然無左TIKTOK玩反侵又可以安全用,MSFT千升可期

nokia

星期一pre market
MSFT
230.01⬆️
+25.00 +12.19%

咁快知premarket.....

尤亞fake news

個數太大
做多左啦

真
比M$買完既野幾乎都冇好下場

屌 星期一會唔會搞到高j mrft

侵可以用依個方法屈中國企業全部賤賣資產

一係禁一係賤賣

M$呢啲老人股算鳩數喇 肺炎熔斷嗰期13X 而家先爬上200
當然 求穩陣就買佢囉

冇入m$

所以強姦金有晒m$ amzn aapl其實好夠玩lu

Btc 就嚟幻2 快過納

呢幾隻真係有買貴冇買錯
所以a乜撚嘢rkk 多鳩如

原來係btc

目標唔同呀?

大陸抄美國搵馬雲馬化騰傾壟斷
美國個4隻傾完就無事仲有升 唔知700 9988會點呢

回血劍姐 反正都係黨嫁啦

輸嘅只係股東
放少少血阿爺唔會整死佢嘅

9988美國上市 黨好似錫700多好多
9988連港股通都唔批

諗緊星期一 j唔j入gbtc

咁正 好似幾吸引

點會錫700呀 錫就唔會 17-18年 攪9 700啦

我諗起依件事

有乜問題
佢在任呢幾年跟佢Twitter 真係好緊要

仲有咩portfolio tracking web/app好推介

自動變咗hyperlink

高J Msft

交易價幾多

推返上215

返家鄉囉

我成日形住M$佢升得少係因為佢當初肺炎跌得慢

L子提都無提過

巨硬星期一熊一

依家唔見盤前價升既

212 here

星期五盤後咪上返5蚊囉

心中有價

難怪升到上80蚊

頂，契媽越黎越重注中概股，反而搞到我想跳船
我睇好就黎支爆架契媽…

喂，岩岩自己fact check返arkk holding，HUYA佔arkk 1.17%，頭十大持有股都仲係美國本土野，加埋有58.4％喎

邊個頭先話契媽大手買入中概股？？？

匯率好似貴
仲有 app版好似要subscription 實時報價 唔知幾錢
提款又貴

想問恆生點入錢落ft?

無止境的等 不禁心動搖

想問下恆生點入錢落ft度？

Web版Online banking 轉帳

唔係用電匯㗎咩？

侵唔係話唔俾M$買TIKTOK咩 M$星期一熔就真

如果用ft 賣空佢個收費係點既？

咁多人投踢走MRNA 係咪連登愛股

係囉

佢上星期係210碌咗落嚟
仲有咩位畀佢溶

thx 好巴上個post關於SQ的分享
我本身就係睇完好巴講SQ 加上契媽有大量SQ，先去search下SQ
睇完一堆外國分析，同埋我睇好佢個Cash app，就入咗大貨
嚟緊ER夠靚，就算佢因為priced in而跌返落110~115我都應該會keep住唔放

好巴等SQ出咗ER會唔會再講下佢?

而家個價離support太遠

INTC D FD

SQ 好似收得皮

Apple Acquired Mobeewave, a Startup That Lets Smartphones Accept Payments Using NFC

Apple has purchased payments startup Mobeewave, which created a system that lets shoppers tap a credit card or smartphone on another phone to process a payment. The functionality could allow iPhones to be used as payment terminals with no additional hardware required.

八達通如果識一早玩呢D隨時可以玩到世界通行

短視 遲遲都唔開放NFC/ iPhone應用就知佢故步自封

咁要睇apple 有幾大咬喇，每個交易收幾多charge
SQ的確係好多競爭者，seller ecosystem一堆，cash app payment 一堆
而家apple收購完，即係有機會兩邊都會同SQ競爭

不過就好似 好巴上個post的大行分析，我睇好cash app的bitcoin 同 stock 交易，整合入一個p2p payment app，再有boost function 同返自己個seller ecosystem合作
成個cash app run得順可以玩到好大
所以...都係等ER

Roku ER博唔博

想賭

未上車

我都未呀
不過呢隻我覺得勝算好大
就算高j左長揸都唔錯

一部iphone 7 以上就搞掂晒所有交易
不過要睇下埋數夠唔夠SQ方便

PTON高唔高J好

國際戶口點轉帳

自膠sor

PSTH.U 大家覺得玩唔玩得過? 有Bill Ackman做舵手

Eth

鳩坐巴fatfat

Bitcoin 幻二之約

幻二萬能key

入

話說尋日提開工業
其實都有D範酬突然出現
除咗同建築有關
可能係UPS嘅關係
好似有D工業運輸 加工包裝
不過呢D我自己就覺得比較偏
不過呢樣野可能同下面嘅電商有少少關聯
話哂你上網買完野都要搵人集裝送貨
電商方面依家先發覺除咗睇AMZN
唔睇中概或者PDD 其實都有好多選擇
仲要係專賣D專門嘢嘅電商
懶人模式其實執ibuy onln 都已經ok
至於epayment 諗諗吓都係俾少少時間睇同等
可以參考下ipay 呢隻ETF嘅表現
感覺嚟緊呢個月終於有返少少方向

Msft 星期一應該會龍

別人好恐懼....

除咗net 冇其他嘢要睇
星期五應該又會痴曬線

咪燈啦

禁止收購
熊

肉肉

telecom 好似都唔錯

黑期熔斷未

星期一千升

禮拜六日係淡友全個week最威既日子 唔洗輸
另外想問下徒6000上黎報左數sc 納dee 10600贏幾多未

日日入 但入好少 TSM 入兩日已經都1%

無聊睇吓依家呢隻爛肉成交氣氛
真係同5 6 月嗰陣爭好遠

其實想睇埋5G 嘢
不過留意唔到咁多

跌足兩個月
財報都唔可能去賭了

口水倉圖都冇張

佢好似有貼一張sc咁大把

呢隻嘢7 月頭仲做返個死貓彈
不過依家正路係要清哂佢
週線做左個death cross 應該都收皮一排

星期日都咁多回覆

如果佢係星期五
實會買張末日put 玩吓

$400
啲人唔敢買股就係炒呢啲
應該好快會跌返

我都未 但而家入又好似太高

1張都痛到入肉啦

Nkla出er上次收入好似得56k

沽隻爛肉真係諗得過
不過唔識點操作
同埋正路ER 真係唔好搞咁多嘢

NKLA 落!地!獄!

無浪費錢係垃圾上面
千升

其實點解叫徒miss左幾頁

Btc 11.9k
幻二之約
Crypto 泡沫係咪不會爆

呢隻又係另一隻被沽對象

Estimates仲係升
被挾都唔奇

唔係從咩
最緊要係陸遷

下星期都幾多野睇
Fvrr etsy fsly dis net sq
Upwork twillo呢啲契媽都狂入
仲有

在那？找了一星期美股認真post還是找不到

好似係星期四
當時成晚都係淡友睇場

好似無貼？
係有個巴打貼張spy put紙倉

其實upwork定fvrr好d

可能我當左其他巴打張貼係佢

個人主觀其實都幾睇好呢堆嘢個業績
希望唔會做咗燈

Fvrr freelance畫圖 疫情受惠
Upwork唔識

Upwork好似同fvrr同類

如果我老細唔彈d19野比我做
Sq出左Er 我會講呀

Data9都係唔識
Wix應該都係唔錯 美國佬好似鍾意用 仲要係呢個sector

msft唔收抖陰

FVRR

唔夠20mins升左7蚊
格粉大勝

好簡單一樣野 有apple music 咁spotify收左皮未
個market夠大可以容納好多player
Sq close peer有paypal
而且apple 新買隻野似係payme多過sq cash app

12K!

sq, roku, fsly, lvgo值得留意下

個張我貼架
笑到我仆街 條友全日最低位一鳩up完 即刻升返上去

Fomo! Cathie wood 一唱好完就爆上，ark應該大量掃貨中，TSLA式炒法

FVRR 相對 UPWK 強好多

八月喇，啲uncle成日講五窮六絕七翻身，咁八呢

其實好多已經偷步升

實會price in

佢自稱輸左一百點，話今個禮拜再sc
不過hello moto

屌 屌完女訓醒 升左15%

早知訓身

連登恐懼指數係0咁濟

升職 發達 死老婆

包cathie wood做二奶

淡友畀人笑
回調訊號又見到多一個

根本好多淡友都係熊皮龍軍來

笑足3個月啦
Sqqq準備重返50蚊 10股合1股

Btc崩盤
上完幻二 落6000？

好多高IV股

嘩屌好彩你提一提我mon住 抽得切身

買eth無窮人

正常佢唔會爆升先入喎

坐定，遲下上3000

崩盤一多人gel就出事

特價唔買，升斷先買

萬升

咩事

有咩要驚
上星期驚AAPL ER果班 人都唔見埋

NET ER必定報捷高開

崩得勁過kodk

之前叫p巴買crypto又話搵佢燈

NET

手痕睇返kodk
原來仲跌緊

連KODK 都玩
就知連燈仔幾多閒錢
個個深藏不露

係咪其實08之後去到12年先算復蘇

Btc eth都升返啦

Tsla 下星期
升
跌

夠啦 唔好再紅色大字 一陣燈死咗 我驚全連登仔斬你

我屌埋你

靜靜地好冇 求下你哋

升返晒沒事了

賣樓all in aapl, 月尾150

Kodk咁細隻 玩下有咩所謂
唔賭唔知心臟好

上次1拆7
先跌4%之後先升返

下星期好多好野玩

拆完仲要跌4% 狗衝啦 仲望

[先有商業樓爆先]路透：港融資機構憂商廈樓價大跌 擬收回或重組貸款

其實心理上拆完之後啲人會覺得蘋果好平而入多啲貨

mola mola

鳩坐巴走晒貨喇？

走左資先 到時你想幾千呎屌女都得

窮撚點算

誠哥賣中環中心既 timing

23/4/2014宣佈1拆7 股價：75.88
9/6/2014 分拆 股價：93.88
24/6/2014 股價：90.28 （跌左4%）

你話而家買係咪賺硬

4百蚊,你跌1%係跌4蚊
但拆左之後得返100蚊,你跌1%先1蚊,
梗係拆左先買

如果美國將中國個網牆推倒
咩股會爆升

4百蚊,你升1%係升4蚊
但拆左之後得返100蚊,你升1%先1蚊,
梗係拆之前買

拆完就會爆升 跟係入定先

Facebook

GOOGLE

我都係窮撚
行得一步得一步

佢條team真係好屈機

我覺得美國最後會比msft買tiktok
而家只係迫佢用賤價出售

BTC>納Dee

個個講到冇興趣買咁
真係要賤賣

升極個市值都細過tesla, shit coin

聽袁爸爸講 仲研究緊 應該今年就會破壞

呢隻股係咪同連登仔有仇 一升番就要大大隻紅字追擊佢

換左轉400放 340入番

下星期堆saas股

雖然我覺得拆完 思維都已經好難變
唔明點解仲要仲死撐要人翻牆
所以唔會咁易比你拆

N！Ｅ！Ｔ！

咪推呢隻垃圾啦
升又慢過人

咁大隻收條撚

咁撚勁，撈底

淨係cash都夠收

我隻net

Tesla 6000

一多人紅色大字 就知呢隻股就快又準備跌

無架啦

撈唔到 本身想320收 望住佢325秒彈番上黎

即刻place order

巴打諗住幾錢放

爆左...

向下6000

數學師

連登數學獎

爆左？

咁tesla 一萬未

星期五晚priced in

屌你靜啦

一萬港紙

以為講緊降落失敗爆左

all in 蘋果

屌 孫正義唔賣ARM

apple daily

Nvda

真?
爽

穿400

預左唔會賣 傻的嗎

香港(地產)公司喂威喂 邊會惗呢d 野
所以咪比大陸追過 人地照抄美國都嬴你

爆乜

八通關地產咩事

地鐵 城巴 九巴 小輪 公司咪又係地產公司

港鐵真係靠車

真係唔知何德何能開500億美金

美國戰敗國賠償

500億真係搵鬼收,最多咪等你摺左佢囉渣都無
btw fb今次fatfat了

我喺FT開咗戶
唔知點匯錢入去
睇完哩個都唔係好明
本身係HSBC客戶
有無得ebanking 處理？

之後INTEL回購

docu, se, sq, aapl

有放落個 list 度
呢兩日回勇，似係成績表前炒上

係咪我？ DOCU 幾錢入好，走錯左

付款或轉賬跟住照佢啲資料入就得

之前掛196入唔到

一隻增長股點解要考慮買入點
更何況依家幅圖都答咗你

search hsbc 電匯
係咪咁難

仆街高j左

好股掛單真係好難
尤其是如果開始有向上trend

垃圾黎 唔好買

熔斷

我入佢個swift 號碼 hsbc話要9-11個字元
但佢得8個

Problem solved
On99用銀行名先search到個號碼 加三個xxx喺後面

apex clearing 有幾個result, 睇清楚呀

五窮六絕七翻身八股災
點會咁輕易比你翻身

電動hummer

藥股邊隻最多 點睇柯達

NVAX最穩陣？

穩一定mrna jnj azn

Pfe

認同 搏大升就NVAX 不過都升左好Q多

aapl 星期一肯定回

信你

各位加沽未

Space x 同 neuralink 一日唔上市，係咪所有利好消息入落Elon 到，再入落tsla

幾多先

我想入neuralink呀屌elon
益下我地啲窮撚啦

大部分D藥股開始謝謝地
加上早一排先好似簽咗D藥要減價
藥股唔好咁上心
可以參考XPH IHE

入定等救世

即係點？

颱風都照樣降低到？

你地用咩條件搵短炒股？

星期一二開始分注入sq, fsly 兩隻財報都應該靚仔 搏升5，6%

回返落400 再入

我估會hold住405

炒消息，同搵d最近回返d既強勢股，好似上星期fsly咁，回到落84蚊，好快又上返95

其實外國D人又唔關戴口罩
慢慢入定啲做開流感藥嘅股可能到年尾又有得玩

405 all in, 睇好9月aapl 升到120-150

FSLY 雙底準備爆上去，大家入好貨未

NET 圓底,大戶入曬貨準備起飛

Short爆佢

人工幻二之約

無聊發現有隻ETF d holding 全部都係ETF

而且入面D holding 都幾heat 吓
不過exp ratio 成1.08%
比重最多居然係買金
又有SPY 又買齊哂契媽
買隻ETF 返嚟入面全部都係ETF 咁不如我自己操作

不過都平過D MPF

財報前使唔使放左d先

本多終勝

永動機

其實咁買個績效反而好差
買呢隻我不如買VT 好過
不過係諗唔到咁都可以出到ETF
咁我同嗰D 話買中港嘅MPF 但原來入面係買重2800 有咩分別

呢D話題係咪應該ETF post 傾

好多MPF都少過1%啦，而且佢收一次下面D ETF仲要收多次喎
屎中之屎

自古發達靠高追

揸緊100股@409留名

知唔知係咪有得過錢去IB再用IB過去FT?係咪會用少啲錢？

6月到依家有冇人到依家仲係空倉等大跌

我個銀行户口

銀行得返50蚊

生活費都唔留

半倉

我港幣戶口都得返1千 碌卡過日子

睇連登 上大船實無死

唔洗

微軟收購TikTok急喊卡：川普考慮全面禁用，字節跳動創辦人願出清持股挽救

Kodk?

唔係博佢財報靚仔咩

唔係避大船咩

真心覺得多人討論即係係時候放

qqq呢

Visa坐艇中

見成個鐘都冇人覆你

IB一個月一次免費電匯 可以用黎轉去FT
最好直頭換美金都係IB換 匯率幾好

有人講=/=多人討論
個個都講買乜乜賺十幾% 推幾頁都講同一隻
真心要散
個人覺得aapl 唔應該再高J

基本上美國係直頭唔容許TikTok 響美國出現
連縮響其他美國企業都唔俾
就算你清哂持股都冇用
我就唔信M$會收購

有特別幾隻股情緒太高漲
發生時一睇就會明危機感

可以話很粗糙的直覺吧

標基條左膠賤畜奶中奶撚到喊

AAPL 好快500 驚閪

巨硬唔係佢掌舵啦

誠心推介 sqqq

屌 睇升呀，做淡衰硬

miss左一日大升幅慘過硬食幾次千跌

人人賺大錢補返蝕個d
自己就揸住d cash

放晒

狂印錢仲渣垃圾現金

係喎

005

其實要考慮錯誤決定的成本問題

睇淡空倉,損失係無限
做對沖,買put最多輸1-2%錢
有數得計

契媽呢

坐咗幾多年

感謝你，我研究下先，慳翻好多

中概

而家渣坦克+theta gang 大跌就加 唔怕miss千升日 日日上黎鳩叫6000 12000

一半CASH係銀行
broker account full-load

theta gang 既朋友

徒6000贏到pk wor 衰乜嘢硬

楠哥趁google跌買左1股
跟唔跟好

好耐無見佢個係呢度出現

GOOG怕咩
當阿婆股玩

最近好多人講NET,可以一戰

同大市唔同步
唔洗成日鳩叫

呢條鳩屎仔好耐無聽過佢個名 又出黎燈

點解要成日追擊net

如果防火牆倒下
我真係變火箭

我覺得老共政權只要有存在的一天
城牆就不倒

無可能放任人民自由吸收知識

其實佢揀股好撚保守 現金長期都3 4成以上
揀 T KO GOOGL d大股
細股得夾埋先得10-20%
入貨等到勁低先會入
唔啱呢個post人睇

佢揀ccl dal

如果睇佢目標講明揀5-6年 其實長遠都算低既
真係價投

DIS
125個陣水左幾多free money入場

【新冠肺炎】挪威郵輪36名船員感染 乘客已下船外界憂社區擴散

挪威「阿蒙森號」（MS Roald Amundsen）郵輪爆發群組感染，8月1日共有36名船員對新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）測試呈陽性反應。

阿蒙森號現正停泊在挪威特羅姆瑟（Tromso），法國傳媒引述當地官員指出，船上158名船員有36人對新冠病毒檢測呈陽性反應。但由於乘客已在7月31日下船，外界擔心病毒會隨乘客往區內散播。

阿蒙森號所屬的海達路德公司（Hurtigruten）早前表示，感染船組員除法國、挪威和德國籍各一人外，其餘全是菲律賓籍。目前除4名已入院的船員外，其餘154名船員均留在船上隔離。

HK01

咁我倒不如買spy

6月舊產業都算有叫得玩
7月全部平到我都想入KO MCD DIS

星期一準備熔

CCL破產未

好彩放咗

allin共雪做乜? 隻D3手機驚準備出?

qqq+tlt

應該去etf post
呢到係wallstreetbet黎

Buy high sell low is the way

本咁少，你跑贏大市都無用，緊係賭大個本先啦！

yolo

我都明本多終勝，但人工暫時都好雞，所以都係保守好，唔係既話，本都冇埋就食塵

後生既話8-2/9-1都夠玩

呢個真

怕咪轉voo

認真
長渣美股果D乜鬼ETF唔會令你本大
唔好比人呃左啦
只會令你跑贏大市, 唔會令發達/本變大

custom係你自己個組合
紅色係8-2

當初我都係咁諗
但最後發覺月供／季供係搵笨
你會日日睇Mon市嘅話
不如自己搵位入 Aman / Aapl / Msft 好過啦

明白，但因為新手，聽樓主講，先玩下ETF先。日後多啲本先玩其他，叫滾大啲啲，依家都係想試吓。

巴打呢個咩網站

感受吓市場氣氛都好

IB既tools黎

無敵坦克車

我有朋友都有買你講果啲，但我好新手，仲未好識睇個市啲股票名都未記得曬，同成日搞亂

100% bonds 都可以32%
有冇可能

我都坐緊
190同200 不斷來回

一般人玩完個股/衍生工具 先玩ETF
咁快玩ETF,未享受過花花世界
玩ETF=駕駛學院場內兜圈
呢度玩果D=去德國渣車上highway

依家我用緊firstrade ,仲開埋citi priority ,諗住慳埋個手續費。岩岩先成功入左1200美金落去。窮撚要慳住用唔同方法入金

你哋點可以咁架
呢個post賭場嚟架嘛
買得大贏得大呀

你睇上面唔睇下面嘅

巴打有心，我都明白揸跑車既爽快，但我岩岩學揸車，可能要啲時間先去到你既高度

呢個po緊係淨睇上面
我岩岩開你條link,佢個bonds應係會揀唔同corp bonds每年rebalance
同我地無腦轟落去TLT/IEF呢啲方針唔同

岩岩學最緊要係爽

主席你咁快導人玩衍生工具
咁會死得仲快

呢度啲巴打個個戰狼300 好勇

呢個加密得好
好野唔益CDROM

玩未日冇得講

有陰謀

YOLO！

r/Robinhood

隻船沉個時唔出聲姐無耐就會換一批人架喇

主席屌你返港女月供post啦

就出業績

依度無咩人 long option
做short / spread 仲多

又唔好咁
美股都有鐵路股
可能啱佢呢

YOLO

ALL in apple call啦

儲多d錢先學人投資

真，自己玩要經驗，唔通60歲先黎選股咩

我就保守d 既
all in tqqq 算

其實初初落場50 50 好D
咁樣先睇到兩邊分野
到季檢自己再慢慢再調節

我自己係傾向愈後生仆街愈好
一幻蚊身家仆哂都係1萬，過一個月就返黎
一球十球身家果時先仆真係IFC見

買30 yrs US Bond
每年平倉再買一次
個長期return係跑贏s&p 500

80％etf
20%TSM

TLT一買永逸

本金少 轉身快 應該yolo

點會無

Congressional Democrats, White House still at impasse over coronavirus bill

U.S. coronavirus deaths rise by 1,453, biggest increase since May 27: Reuters tally

聽日

我學生 怕輸錢 有無ching教下我選股

做long要低調先有得嬴

300% SQQQ

Bond etf 都可以自己再配置嘅
買BLD 都得
再唔係 TLT +HYG

岩岩打TSM諗住睇下咩黎，點知彈出個LOL TSM個電競隊

如果下星期都講唔掂好似要recess一個月

其實我有諗過hyg 但係我覺得佢同bond既nature有啲衝突

TSN

台積電世界第一
年底穿100

有錢人都係孖high yield bond咋

Long Put SHY
中国人必備: 賭美国亡国

真心覺得 當本愈來愈大
要分倉
一個倉買長期真價投 至少一半
另一part 做短炒 day trade option
長期all in 對身體唔好

其實回報率好唔錯

債黎講TLT 同BND 兩種類型 風險回報有咩大分別

其實有冇話 開市買入會好啲，定就收市買會好啲？

第一次玩既話

買完即刻del app
月尾先裝番

其實係穩定既free money
不過每十年就爆一次，唔好彩就IFC都救你唔到

睇你for 咩
月供 瞌埋眼供落去就得

賭er嘅 出er前個交易時間買

場外交易 追貨/止蝕用 價差大

我自己債本身都係咁操作
其實HYG 嗰邊呢排都好多人吸緊
買債講真都係想賺下價你估真係貪佢息咩
呢排美金跌買EMLC 都仲得

長線黎講無分別，無謂貪嗰一兩格

今年三月咪做咗教材囉
HYG 係咁俾人丟
嗰陣CDS抽到好高

你google 下 TLT & BND 揸咩貨先

加咗錢買野先裝返

BND 入面係國債有企業債,年期有長短同埋大部份AAA
TLT 係純30年長期國債, 對息口敏感度高D

kodk 低位入

005都係低位

德瑞日 10 yrs 負到1% 咁上下就盡
博長債繼續升, 我真係唔知仲有幾多位

DIS, BYND, ATVI
星期二盤後ER

DIS+比預期多用戶，爆升

仲未過到，聽日又跌

因為我自己揀開BND 見大家都係揀TLT
好似好唔合群

MONDAY ER
Long Call / Put OTM
$SPCE, $TTWO,$CHGG

all or nothing

005永遠冇低位

美國仲唔夠亂咩 仲ban我驚BLM2.0又示威同遊行

我反而覺得係美國政府吹行曬風 等d人唔敢收購佢 等佢賤價 msft再買起佢 （尻up）

靜雞雞ok?

下星期 我反而係睇

每日all in聽日出業績嗰隻
一個禮拜roll 5次
極速致富/破產

沉船

真係夠曬穩陣

Tsm 特價機會

好想er前入返sq 定係食iv crush算

100入 125走左

最近新手指數越黎越高, 睇路

巴菲特 擦鞋仔

SPACEX 隻 Dragon 返緊黎

Ban咗TikTok變TLM
遲吓Ban鳩埋wechat就 ALM

SoFi 點退黨
唔想再鎔

你不如自己都做下research啦, 呢度啲巴打無跣你, 但你咁樣同羊牯無分別
錢係你自己嘅, 最終決定都係你自己嘅事, 純粹聽人講就去做其實唔係好嘅做法

1200美金就唔好分咁散，All in 一隻ETF啦

1200美金應該玩option

俾你一年10%增長

10年都係得3000美金

陰鳩功

開個紙倉試下手感先

大家點睇upwork

好似話會講下rocket powered flight嘅details, 唔知有冇得炒呢

一萬港紙唔夠都驚，我會建議你唔好買
一陣輸少少又要上黎取暖

Ko囉

我都唔知佢驚乜佢可能驚唔熟d制點禁掛

第一次落場 我都唔會預自己賺，只係攞下經驗 同唔好離自己個期望咁大。放心，我知道自己有幾多斤兩

真心，真係唔熟點禁，入金都入咗幾日，好多位唔識

梭lo 我輸300hkd都想死

尻買 輸下輸下就有盤感 （好似係）

其實識咁諗都幾好
加油阿巴打

含埋眼買哂落apple度盤數靚 有前景 龍頭股

我諗起個fd平時買game閒閒地一個月幾百一千，買股票跌左百幾二百港紙牙痛咁款

SPCEx太空人返左黎。唔知會唔會可以帶埋佢升一升

更加多人平時加大都要諗
但係股市 輸幾十萬又無事

有機架，可以有啲人當佢兩個同一樣野

新手一問，假設我真係All in Apple , 所謂既龍頭股 值唔值得長揸或者季供？ 定有5-10%賺就賣出去，賺少少咁。因為我唔太識睇市，先諗住季供ETF,岩曬我啲廢新手。

但比較想知tsla會唔會因為spacex而升返。佢而家跌到準備好落13xx咁款

月供spy都屌打哂大部份短線trader

你都係買etf算啦

我一直都好清楚自己既水平所以都係買返ETF

孖爆qqq

咁點解唔入etf post

就算買etf 都可以睇股市 keep住磨練自己眼光

有入，但果到問野，冇呢到啲人答得咁快呢到一問，好多巴打幫手。果到要得1-2日先有人答

恕我口衰, 以你呢種情況, 我諗你聽朝打上去揾沈鳩頭拎個no.好啲

紙倉都唔會練到心理質素

我會再溫多啲書嫁啦

紙倉可以練到撳制嘅快狠準

all in

上得黎呢到多訓練到
我: 屌個倉紅燈
連登仔: 屌60入咗1000股kodk添
我: 都係-1%遮

驚你睇睇下忍唔住玩咗妖股又小咗個巴打入黎

好撚耐啦

望住人地幾十萬咁贏 點call架

我覺得係你心態問題
優質股絕對唔需要止賺
In the long run一定係升
Buy and hold先係正確嘅心態

我short咗call 係咪升過我買個價就賺錢?

我好定。因為本少買唔起其他股，放心

個日無玩kodk 個d 但我有ups call都..
所以我唔妒忌

摩根大通先係細摩

等睇sc11000 又贏

本身唔係諗住抽佢不過ok

Buy就明啦，咁hold既話，要hold幾耐，先叫話值得攞返出黎。叫賺？ 想睇下你地平時既做法。因為身邊冇人買股，問唔到，唯有係到問，對唔住，問埋曬啲膠問題

長渣 你本身都唔係諗住短炒嫁啦 你睇番apple咁多年走勢
除非大跌市 唔係既話唔洗走坐幾年 一個double起碼你知自己買緊d咩 apple都算日常野 你可以知佢d news 同product

買etf del app夠你跑贏大部份人
呢個post d人揸長線都揸三日

跑唔贏S&P就唔好自己落場直接買指數rtf
試下用呢個做目標先

到你需要用啲錢嘅時候 咪要用幾多先套現幾多
當然最好係hold到筆錢覺得足夠 唔需要再增值嘅時候
例如退休嗰陣時
不過買個股都唔完全係buy and hold嘅IMO
例如當你foresee到aapl會衰落嘅時候咪賣

etf

無話幾耐 每個人唔同 有人賺20%夠 有人坐到佢double
你坐五十年 apple仲run到咁大既
個孫多謝你添當然我都係用apple做例子 你可以自己物色下唔同既股票 學到既先係自己

有個大字嗰個係細

我相信ETF係可以發達
當買一隻平均年回報有10-20%
我再孖1.5倍，已經可以有15-30%一年
有幾多人自己炒可以做到
仲未計契媽etf遠超大市

真心襯後生輸得起學最好 到你人到中年渣住幾十萬或者幾球先黎入場 輸一鋪就一世了

Sor 呢度追求每個月40% return

每日

打錯字 係每日

Kndi中左伏

投資set target好重要
你舊錢有咩用? 應急就可能買SHV啦
你想退休咪退休先攞
想去grad trip咪grad trip嘅時候攞
個股就要睇埋Fundamentals有冇變 差咗就可能要走

中咩伏 賭輸咪賭輸
你會唔會買完場波跟住話中伏

想有系統咁學習FA/TA, 有冇d咩網合適？

唔係一舊錢有黎投資 細舊攞出黎賭咩

玩得妖股就預咗輸 無輸既心能就唔好入場
太多人買既時候都無考慮過自己承唔承受到風險就跟人
好多時都係expected value係負數都衝入場
好難唔中伏

兵工廠黑哨嘅 中伏

我都係兩萬起家

賭spy末日option call 轉個頭就幾倍利潤

唔使學

每月冇腦月供QQQ TLT
Annual 12% 好似
夠贏99.9%散戶

心理夠強壯 承受到大壓力嘅
TQQQ TMF
Annual 18% at least

其實好多人本身賭性好重 好多人未賭過唔知 當見人贏得多就會心思思想跟到心雄左加注輸番又唔服氣 想贏番就局住aggressive

心態真係靠經驗練出黎

身邊大部份人賭親都預蠃硬
輸起上黎又唔止蝕
比你賭中9次 你輸1次都夠死

真，不過咪一開波就玩妖股

想問下你地新手$1500 USD 買咩好? 應該買D熱炒股定係ETF

Tsla逢低加貨實番到家鄉
但kodk呢d就...
利申無持有以上股票

輸唔起玩etf好似好啲

Aapl

玩妖股 最緊要係夠大膽 set stop loss 唔好磨爛蓆
利申：只係睇呢度啲巴打玩 都覺得好撚刺激

tsla 你本身目標係做咩？長渣定短炒

後生都唔代表要all in咁撚on9 慢慢玩 每日訓得到就好了

唔好有性幻想隻隻都有sustained pump

我本身都會set stop loss 無乜心理質素問題 輸就輸 win既就win more
最多上黎口水倉 推介下自己心水 集思廣益

F巴 幾時教下我

Spy call 831 350

心裡有目標納dee幻二 標普陸千就夠了

慢慢碌大舊錢 小賭怡情就算
輸咗仲有ETF

真心 得1500usd 我會揀隻growth stock

marc巴 係咪都係qqq+tlt

或者係納Dee 6000標普幻二呢

個底係VTI VXUS QQQ VGIT BNDX
有啲煩

長 不過高位入

港幣？

我試過輸啦 call 輸成30萬

300 usd 冇感覺

D金升到好似冇頂咁

真心咁你真係唔好玩啦

做定期算把啦，玩股票就係要有輸哂本金既心理準備

FSLY we trust

見紅就想死

溝下貨

幾高

ban晒中資公司 變nmsl

一日sofi人
一世sofi人
同共產黨一樣 退就被消失

Microsoft confirms talks to buy TikTok in U.S., aims to finish deal by Sept. 15
@CNBC

退黨保平安

想當年新手 玩港細價股
一開始贏左1k
然後倒轉7k

QQQ

新手由etf入手啦
揀啱股都要諗買入位 見人買又跟住買
咁玩法輸死你

7k姐

qqq唔特價落返260 點買

長揸驚西咩

妖股

kodok價投

學生本得10k仆街細價股

炒仙股係大上大落架啦

多左咁多新人既

Tsm78今晚又入d先

VISA驚閪

told you台豬friday panic sell完今日高j返

股災信號

少年股神

Tsm?

美國眾議院以217-197的投票比例通過了價值1.3萬億美元的財政支出計劃。美國白宮幕僚長梅多斯表示，白宮對債務改革沒有強烈的反對意見。美國眾議院議長佩洛西則表示，不能讓削減福利金的事情發生。

減左倉先黎龍龍哈

8月坐到90

連登叫人減倉我就掃貨

龍哈哈

我都掃左啦，龍龍蝦

你明明空倉

眾議院過咋

我滿倉喎

千升

就選舉 邊個敢唔過

而家未卡左參議

聽日不問價short call，free money

高追左

收左成萬幾usd 失業救濟

I love USA

嗱 我都係記得你星期五咁講

上連燈勿認真

佢睇來冇睇你啲post

上星期平Short Put=睇TSM跌

係咪想逼死石巴

佢駁我大龍市睇法
所以先特別記得佢講過

長揸QQQ好難輸

仆街啦盤前升既

咁快有盤前？

future

納dee升到癲

星期五都deep V 唔驚

好在禮拜四五都有買下d 貨
嚟緊禮拜尾個7月飛龍又可以無視

美國太空探索科技公司（SpaceX）的太空船「飛龍奮進號」（Crew Dragon Endeavour）今天載著2名太空人從太空返回地球，並以「濺落」方式順利降落在墨西哥灣海域。

SpaceX首次成功將太空人送上外太空的任務，將在今天結束。（美聯社）
SpaceX首次成功將太空人送上外太空的任務，將在今天結束。（美聯社）
SpaceX於5月30日在佛羅里達州甘迺迪太空中心（Kennedy Space Center）成功發射這艘太空船，將美國國家航空暨太空總署（NASA）太空人赫爾利（Doug Hurley）和班肯（Bob Behnken）送上國際太空站（ISS）。

完成了兩個月的任務後，「飛龍奮進號」昨晚緩慢飄離國際太空站，並在美東時間2日下午2時48分，以降落傘「濺落」（splashdown）方式降落在佛羅里達州彭薩科拉（Pensacola）的外海。

太空船降落海面後，SpaceX任務控制中心透過無線電向兩位太空人道賀，赫爾利則回說：「這真是我們的榮耀和榮幸。」

「飛龍奮進號」成功返回地球，美國總統川普也在推特（Twitter）發文祝賀：「完成相當成功的兩個月任務後，能讓NASA太空人返回地球真是太棒了。謝謝你們！」

今晚Tesla 會唔會有得升

今日升定跌

飛龍在天不嬲係咪都八半棍升

盤前龍

own apple not trade

依家牛定熊睇圖其實好難定
只有聽財演新聞就會覺得熊

利申: 偏向牛

屌又sing

巨硬依家又話收購抖陰

星期一列牌升

今溶群俠傳

你都入齊啦 扮what

彈出彈入

睇牛，不過俾開盤個高台跳水搞到panic sell，盤中先入返滿倉

panic sell左

彳巴打睇6000…好似

屌 賤價收購tiktok..

仲有得同msft鬥既..？

Qqq都panic sell

又話qqq唔止

出左價?

係咁架啦

唔係咩叫panic

不過依家諗諗下其實買晒金股債三瓣真係無死
三樣鳩升...賺
股跌金債用嚟避險...賺
股跌美金跌買金抗跌....賺
除非陷球剷

我仲有百幾股arkk今晚panic埋佢

原來係tsla 6000

財演睇淡=大龍升
財演睇牛=要做對沖

買qqq返工對沖，驚閪

有D道理喎，入下金先

年輕人有無反思點解26 唔掃981

MSFT

納dee 6000

坦克車

今晚炒msft

無信到依到班高人

唔小心call左..

開市又要入返20股qqq

7月好興咁玩

高J，入左通知

即刻開返20張NQ
下星期睇樓

Apple 出價一億美元收購加拿大新創支付公司Mobeewave

Apple 花了幾年的時間佈建好自己的支付生態系（Apple Pay、Apple Card）後，開始邁向更廣大的市場，預期將與 Square 等支付業者產生正面衝撞。Mobeewave 是利用行動裝置內建的 NFC 技術來感應信用卡，並透過 3D 驗證完成認證交易。一旦 Apple 完成整合 技術，就能推出無須額外購置裝備的全套店家收款方案，搭配越來越多新興店家都用 iPad、iPhone 搭配雲端 PoS 系統的趨勢，將一舉擴張其支付的應用場景。(Bloomberg)

遲下用iPhone就可以做到拍卡收錢
賣魚蛋都碌到卡
係差左未做埋大耳loan
Sq 八達通果啲比佢玩死

龍頭就係龍頭

邊個有ideas就買起佢

Cls

點解會有人put巨頭

現金又多 自己又有R&D

APPLE真係屈曬機...

今日千升呀

其實又真係諗唔到 Apple 又俾佢叉到隻腳入 epayment 市場
個生態圈唔覺唔覺又大左

Apple pay咪第一步左啦

Sq唔好跌住ok

萬二之約

又唔會玩死 個market 夠大容納到好多公司
Spotify都未死 幾時輪到payment公司

我都知Apple pay
但係無諗到越玩越大
其實呢d 野個 market 一早都有
Apple 只不過係將呢d 野吸晒去自己度
跟住就包裝到好似係自己搞咁

tsla今日10%都似

8月萬2呀

Apple其實比人印象不嬲係放心 所以好多野都等穩定晒先出

係Apple冇認真搞potcast啫

sq, net , fsly 呢3隻賭邊個財報好

SQ會唔會咁易俾人打巢呀
佢唔係淨係做epayment架

我好SURPRISE TSLA 呢個走勢
今日會升10%

咁samsung同其他電話死左未
Apple攪依堆野係想穩固自己生態系統 等你用完番唔到轉頭
唔係想食其他人market share

TSM今晚千升

係都spce 好似之前咁
幾時spaceX 好消息會price in 去tsla

Roku

呢排elon冇串short short
係咪佢都put埋一份

點解？

航空股入唔入返好?

3690 +3.8% 契媽先贏一仗

因為有傻仔以為space X係屬Tesla

覺得部xr系列 遲早食唔少
真係好抵屌

有共識未 到底係s&p amzn 定係 tsla 6000

如果係business 果方面
Sq依家仲係未出國際市場 美國本土獨大
但Apple一出就已經內置全球10億用户
海外真係未必夠打

但sq依家值錢係cashapp
所以應該都唔會咁易收檔

Tesla 拆完再6000

印度經濟時報報道，蘋果供應商正研究向印度市場轉移6條生產線，除了滿足當地需求外，更希望從印度出口價值約50億美元的iPhone。

事實係tsla本身股價有一部分係d人對spacex既憧憬

港股真係好撚廢

但始終都係貴 去到印度 東歐就會收皮
我一路都係ifan boy,用過先知apple用戶體驗有幾好 轉唔番去用an機

升空j完 今次又j咩..咁易玩個個發達

佢講明係納
期差百幾點破頂

其實sq 有海外架 日本都好受歡迎 歐洲都有
Apple 始終局限係apple機

SQ oversea計都幾難
首先最多人嘅中國已經基本上冇可能

我相信納指唔會跌返落去10000點 一定企穩

月頭第一件事，IB轉錢去FT

old news?

+X日日跌

fatfat

陣間受死

IB信唔過？

今日result?

不過2330 冇反應繼續跌

好想all in BA

係唔信支共

Yes﹐DB翻板

tsm不嬲垃圾

5仔60會唔會好似150咁永世冇機會返上去

劉明睇買spce當space

佢如果係直接將部iPhone轉做收銀contactless就得
其他國家都仲話，但SQ日本真係即刻收得皮
差唔多全民iPhone呢個根本唔係限制

目前睇黎亦未必會限制只收Apple Pay

記得4x果時唔少人當係

個位數容易D

跌緊就話企穩姐
而家升緊， 今晚有機破埋頂

DB 最高都有EUR 112

買就梗

今日先上幻一好冇

隻廢老終於升

盤前不問價入

美股唔同玩法

希望NQ唔好聚晒落一兩隻到

細路仔先揀

Sq有價好走啦

點都玩埋財報啦

9點半即刻 買張210 msft 末日call

佢都full loaded 啦，接邊個有咩分別

等財報先再入

太遲啦

一早call撚左

諗起有班人上星期放風清倉

石巴 how see

6k

真

大劣依家冇得用apple pay?

想買net但唔想賭財報

Fsly>>>net

點解咁講呢

fsly個價會唔會已經price in左er beat expectation?

台灣加權指數12542.14
-122.66 -0.97%

台積電 市值佔 大盤比重 28.9144%

上次er中左net伏

仲未price in哂

台仔係咪on9 panic sell

照買call驚閪，今日升到212 easy

Mobeewave 是利用行動裝置內建的 NFC 技術來感應信用卡，並透過 3D 驗證完成認證交易。

佢似係將iphone變做終端機 市面上做contactless終端機n咁多間wodirect impact應該係global payment個堆而唔係online payment而且sq/paypal仲有好多優勢

Anyway 唔好講到apple出野 其他competitor就會死 個market未滿和 仲有好多空間發展（美國digital payment講緊係10-20% of transaction volume)好多人仲用緊cash

都係講句 spotify又未死 samsung又未死 幾時死到square paypal

講左幾日
港股開市入熊點輸 買期好過玩kodk

諗野永遠用bull case去諗好危險

港股一升就加沽
美囡一跳就加貨

佢之前連續4季beat expectation, 應該大把人入左場落注?

我有揸sq架 上面都有講唔會因為咁而收皮
不過海外市場差啲係真

跟徒子日日開nq sp

係超市寫支票俾錢

新手想請問各師兄有咩股僅得長渣而現價是吸引的，謝謝

海外都有local competitor
歐洲有adyen 中國有ant 仲有成堆startup做緊

0005，0981。

大貓

信唔信依到9成9人都係賭錢

台積電真係成鳩日都蟹貨陷阱

邊有得輸

營運

基本上我日日睇4-5份 今日會望下fang

逆向操作

連燈仔買 QQQ
你就買 SQQQ

新手一多就轉曬風
個個係咁玩野

市場會出手搞掂佢地

台積電唔識升堅垃圾

SQ 唔止做e-payments 既
主要都係成套fintect system 做埋管理錢好多野
又唔同applypay 或者pos機咁
利申覺得炒太高 放左

kodk

其實Etf post 多新手野學
呢到大人埸

呢度有SQQQ價值投資派, 你參考下

Me amzn fb appl
Googl太雜了

FAANG 買哂唔洗惗

美股日日賺
但啲港股日陰跌

明明0005咁正
都唔點解你會話玩野...

DIS 想知再講

googl 成日都 commercialize唔到D技術

但係呢度多高手

新手多=走鬼signal

除左netflix,我覺得netflix已經到左樽頸位

amzn幾時拆呀 好貴呀

依個已經係大問題 如果係得search cloud 同youtube我都話計到你數
你下面仲成堆 唔知咩野 咁好難攪

真 早排個遊戲平台 又不了了之

可能到5g 普及左先拎得番出黎用

on9先買港股

googl自己都唔識計
佢喺做做吓就自然會發大體現嗰價值

炒黎炒去都係支那野
所以咁我先轉場

依家睇都唔撚睇港股

港股 X
A股 O

005>981

005 點輸呀

食息蝕價

專利多就ok

撈底咪賺息賺價

咁先易
買美團舜宇byd388呢啲點輸

005冇底

其實 whatsapp instagram都係fb ge另外tiktok收皮又益左fb

BETA緊喎

981 彈返上去啦

What’sapp pay

005 30 蚊都炆

利申無玩港股

好巴有冇留意個啲幫客分析數據既公司，eg trade desk,好似越嚟越有用

要長追fb

就咁又黎伸手 抵俾人玩
琴日有個ching話買etf 起碼都有諗過買啲咩 都好多人認真答

又係嘅買股票冇獨立思考，好難keep profit

我覺得Tiktok其實似snap多d
係少左公開share 咁
Ig 其實唔太似
Btw 我覺得fb收得既公司 都會加太多廣告入去
破壞左原本個氣氛

whatsapp d data 咪又feed 去fb

我睇過啲實測片

玩game有嚴重delay喎

根本係網速限制左

Fb 8月係ig加新功能 完全係抄tiktok

MS買咗冇用資產 今晚跌8%

美股認真討論區 DII

納dee 11000

想知

新手+伸手黨
不如直接問 新手 想問有冇人送錢俾我會好啲

有冇人送錢比我 謝謝